一齊入嚟諗下點幫圍緊狗屋嘅義士

見好多人係到拗圍定唔圍
倒不如傾下點幫

有冇law JJ可以講下係咪好易入同埋清洪都打唔甩
歡迎大家理性討論

利申：唔支持今晚圍
但係大家一家人 一個都不能少
槍口對外唔該